<中國高雄發大財> 韓國瑜當選讓房價暴漲快60萬 男子怒砸房仲店面

韓國瑜當選讓房價暴漲快60萬 男子怒砸房仲店面

2019-01-15 12:58

〔即時新聞／綜合報導〕韓流讓購屋族欲哭無淚！高雄一名男子原本已談好買房還繳了斡旋金，沒想到在簽約前一天房仲聲稱韓國瑜當選讓房地產上漲，因此價格調高快60萬元，若不願付錢連斡旋金也會沒收，讓他一氣之下跑到房仲據點砸店。

據《壹新聞》報導，該名男子用鐵鎚把房仲店面的落地玻璃砸出一個大洞，整片玻璃也隨之龜裂。男子表示，房子價格都談好了，斡旋金也收了，等著第二天要簽約沒想到突然漲價，從248萬元變成300多萬，因為「現在韓國瑜當選，房地產貴了」。

高雄市左營分局新莊派出所所長柯政男表示，已將涉案男子依現行犯帶回，全案依毀損罪移送橋頭地檢署偵辦。高雄其他房仲業者則透露，韓國瑜當選後的確有2成至3成的屋主調整價格，還有中北部的投資客前來看屋。
<自由時報>

今日香港 明日高雄

高雄賺大錢了，好快同香港一樣
後生仔買唔到樓，全部都係廢佬

去其他縣市買囉

斡旋金即係訂定佣？
可以臨時加價，唔簽仲可以沒收咁惡？

落左訂都可以改咁仆街

收後收完人訂即加4000％

而家班人會唔會諗緊當初投佢票？

因此價格調高快60萬元，若不願付錢連斡旋金也會沒收

台灣法律冇保障？

樓市GOGOGO

下一步就係周街地產agent

咁撚惡
任改價沒收斡旋金

恭喜共和國高雄發大財

我好撚心地唔好
好撚期待高雄變

沒收喎

高雄人未富先驕

係咁個個賤價放樓，收訂後加到天價
殺訂金都發達啦，有冇可能呀?

咁on9邊有人係台灣買樓

臨時加食仲食埋人地訂金？咁佢唔洗賣啦同一招玩多幾次就fatfat 啦

業主發大財

唔係要賠訂架咩

香港有大灣區, 台灣都有福建金門區

窮酸廢淡

台灣斡旋金係用黎俾賣家睇表示唔係白撞 , 傾掂數就當係細訂 , 傾唔掂係會退番

單 case 似係買家考慮時間太長先會被沒收斡旋金

上網睇完類似誠意金, 之後再比另一筆先係訂
但好撚ON9, 賣家臨時加價走黎沒收買家斡旋金